［文宣］其實係咪應叫“維權者”，好過示威者

好重蝗味

用示威者較好

抗爭者

好蝗feel

叫番手足啦

抗爭者721 811

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

唔認同 係大陸叫得維權都沒好下場

想表達到我地被迫害緊

其實「義士」呢個詞唔錯

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰